iPhone XS 定 iphone 11好

唔知大家有咩意見

Xs
頂唔順粗邊同三眼仔

買xs姐係買樣
11性價比高 但樣醜
一係買11 pro

11邊到三眼

xs倒水電/個mon睇盲人 仲要舊一年 仲要貴d
自己諗啦

有新買新
11除左粗邊同mon冇咁靚之外咩都好過Xs
其實個mon係見人見智，oled係色靚但係有人嫌佢閃頻（自己用就覺得冇問題）
利申：用緊Xs

買11不如買11 pro

用左套差唔多

不鏽鋼邊框 幼邊
電絕對足夠用一野
Xr 同 11 太7一定唔買

Xs條邊咪又係粗

邊度有得買Xs

轉會買咗xs
11條邊真係頂唔順
係xs個mon對我有啲細

我覺得如果打機就買11
a13慳電啲
xs常打機應該捱唔到一日

11

csl online store買左
黑256GB 8749, 唔記得入WELCOME code, 如果唔係再減多$50

無64GB

傻仔先買xs 又舊 電又廢

11太大
我都諗緊XS

有新買新
成日都覺得粒U最重要
不過xs都有排用嘅
利申：XS用家

Xs換11 here

iPhone 11, selfie 鏡頭靚啲